[港式批鬥] 警棍勢成黑社會藍絲護身符

派警棍係籍口，真正目的係給予黑社會及藍絲行使
暴力”合法”權力！

所有人手揸黑色棍狀物，攻擊青年
一律會被講成休班狗追犯！

當你遇到時，只得兩條路
情況許可下，一分鐘內擊及離開

其餘情況，立即逃走（即使以俾人打傷）

所有人絕對不要
圍堵(開傘掩護除外)，對罵，對持，錄影做証(被捕必定係年青人！) 5 分鐘內黑警一到，手足實死！

所有人絕對不要
圍堵(開傘掩護除外)，對罵，對持，錄影做証(被捕必定係年青人！) 5 分鐘內黑警一到，手足實死！

所有人絕對不要
圍堵(開傘掩護除外)，對罵，對持，錄影做証(被捕必定係年青人！) 5 分鐘內黑警一到，手足實死！

1/10

2/10

幫推

3/10

4/10

好危險！

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

咁咪係一於全民都COSPLAY計劃囉!

所有人絕對不要
圍堵(開傘掩護除外)，對罵，對持，錄影做証(被捕必定係年青人！) 5 分鐘內黑警一到，手足實死！

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

學術討論：
人人渣一支
口同鼻嗌
個個都話自己休緊班
你拿出來我又拿出來
你扑我又扑

依家玩嘢死嗰個一定係我哋

已經唔會有法律證據邏輯無罪假定

得你有棍

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

除咗秒速反擊
同埋立即逃走

我諗唔到仲有咩計

圍住佢哋帶根本就冇用
仲會有手足犧牲

真係

唔好再手機拍片同佢地互屌拖時間啦 無用架

一係就往死裡打 打完閃
一係就直接無視/閃人

唔好再俾老黑打完再俾黑警拉入狗局打多獲啦
我地上網睇到會好心痛架

所以要廣傳
所有人絕對不要
圍堵(開傘掩護除外)，對罵，對持，錄影做証(被捕必定係年青人！) 5 分鐘內黑警一到，手足實死！

林鄭最想見群眾鬥群眾

屌自製一枝似樣既，就玩撚曬

話打你就打你

含淚默默推

唔係休班警有伸縮警棍 而係有伸縮棍就係警察

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

咁我買碌黑色假鳩都得啦

push

還拖就是硬道理

開頭可能一兩個
後期可能發展成多個兩個
點還

其實係咪打緊內戰？

多人就走 一個就還

一係打完走一係即刻走
千其唔好拖

恐怖分子入侵就有

當你遇到時，只得兩條路
情況許可下，一分鐘內擊及離開

其餘情況，立即逃走（即使以俾人打傷）

預左d 人起勢咁扑
唔係藤條鐵通

我就買定自衛工具 手足們注意

唔係有得買咩？

扑死人又唔會坐監
比著係我都扑多幾野啦

黑色棍就打得你
你點追究

最慘你想還拖嗰時仲有班左膠喺度話唔好打
跟住繼續俾人打再拉埋

Agger，先下手為強，後下手遭殃

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:

中國式飛鏢

重力刀

重力操作鋼棒

指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃

附有手柄的鐵鏈

彈簧鋼棒

任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀

任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

伸縮警棍屬重力操作鋼棒，雖然報警無用。但唔攞出黎，只收喺袋內面都犯法。

阿蛇我支持你, 支棍點賣法?

真 圍屌冇用 圍毆先有用

如果打死人, 你估美國會點制裁黑警

只可以走 就算比你反擊左都比黑警有藉口上門拉人
肯定會再check你示威果陣在唔在場

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

巴打不論言論定user名都咁有taste

trueee

一個人影 其他人大叫
休班警打人呀 之後四散
影片一多就個個杯葛休班警

be water！！！！

好撚擔心好多人有枝棍就去冒警

pish

我地可以變曬藍絲呀

表示呢3個月所有攞刀劈人斬人嗰d無1個入過罪
所以呢條法例對一般市民根本透明

嘩，咁都俾你識穿

屌

巴打識貨

對藍屍姐
見你後生就塔咗先算

點解唔係學自保呢？

好可怕
點解會變成咁

方便既班休班就係集會完係d 車站
等你返屋企打你

即係有棍就係狗啦，唔怕點錯相

收到

For體力想升級手足參考

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

叫救命，黑社會打人！

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

臨時演員都係演員
俾d戲喇
以家落場係玩鬥無賴
點解輸過勢
就係我哋仲係坐喺道德高位無經驗唔夠對面玩得無賴
(所以我好支持攬抄呢招)
文鬥嗰d好似記者會咁當然唔可以好似狗屋記者會咁live住嚟無賴
18區街坊要玩既我相信1定有好多種玩法

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

麻包袋呢